如果醫護界搞得成罷工，相信林鄭係會由得醫院停轉都唔會封關

特首一人原來就係咁大權力

醫護一罷工
就到大家一齊發燒睇唔到醫生自行隔離啦

對賭洛

佢一早決定左留地不留人架啦，整bioweapons 就係為左咁。

繼續攬炒

開戰地醫院 只有香港身份證可獲治療

咁咪一齊攬炒囉，廢老死大陸人死好過醫護死
我地no stake, nothing to lose (仲要後生啲冇咁易病死)

咁反正政府 都罷工咁款

不如成立新政府

重新掌管香港既公共行政

封關都係其次
醫護連安全裝備同資源都冇，點解咁唔合理都要返工？